成班死賤種驚得罪歐盟國家唔敢表態撐加泰，仲同人講黃藍是政見，黑白是良知？

石頭歐盟同雞蛋加泰擺喺面前
連登仔都係選擇幫石頭
加泰為左香港得罪13億中國人係佢地戇鳩姐，良知可以當飯食咩

你想逼死cc台手足

係𨶙手足

打錯sor9

我係加泰人，自從比馬德里政府逼害

你係加泰人都反加獨 香港輸出沉默大多數

我係大加泰隆尼亞主義者

面對金錢 極權 白色恐怖侵蝕 自由鬥士唇亡齒寒既道理都唔識
唔識都正常 CC台班細蚊仔街都唔會出啦

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

你估我地香港人似加泰狗咁戇鳩咩
開聲得罪13億人，都傻傻地

ching身世好慘，睇到眼濕濕

對唔住，的確係我哋做得唔好⋯

希望你體諒，我哋所有人手足打從心底𥚃與你們同行，

但一方面哩次行動太急，幾乎係集會前兩個鐘先見到文宣，完全就唔到時閰。

另一方面係timing ， 因為金晚美國會審議法案，大家因為呢個時間去表態未必合適。

我認為我哋可以之後再搵個時間重新舉行多次集會。希望你體諒，真係好對唔住。

樓主講得好！

放心 我諗大家在意既唔係個集會 因為個集會搞得太急完全無咩人知
我在意既係 成班人一路嗌fight for freedom stand with honk kong
轉個頭就講利益依樣咁恐怖嘔心既事

起底 > Block

港父話要種族清洗加泰人 樓主rip

你好可憐

咪屈
我偶像係哥帥

20號等你帶隊

唔撚怪得蕭山話人權及民主法案一定過到國會

[掃盲]加泰羅利亞懶人包 feat. 應唔應該推

曼城6:0車路士

我地3兄弟當年由加泰走難黎香港

當西班牙政府無理監禁7個人兩年，為什麼我不能就他們的不公義發表意見？

唔好得罪美國

訓左冇睇 曼城炒正義之師幾多球？

成班人：自己都未顧掂，理鳩佢，而且歐盟反加獨，不了
然後叫人stand with hk
算唔算過橋抽板

求幫推

哥帥有撚落場踢 冇一球入球關佢事

垃圾連登仔 即大眾

得罪美國，得罪歐盟，失民意，自己都未理掂，人權法未過
照咁睇係時侯休息了

幾多年前呀post
中間有車3-1曼

咁都bin得

戴教授講得好岩 道德係好重要既一件事 佢既道德感召論係無錯
錯就錯在香港人無咩道德

雞皮蒜皮既事都會得罪美國

樓主講得好

咁你就錯啦，香港人不知幾有道德，呢樣唔做得，嗰樣唔做得，呢樣又割蓆，嗰樣又割蓆，成個道德高地霸曬，然後畀人一刀吉死
又贏

核彈都唔割 笑死

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

酒唔係核彈，割
炸彈唔係核彈，割
吉頸唔係核彈，割
搶槍唔係核彈，割
到岀核彈，無得你割，先至唔割
應該正名，核彈無得割
btw波台係咪要表下態
我係猁迷
唔好排斥我

仲有成班5毛吹到裝修會過唔到人權法
先唔講個法本身作用有限
區區拆鋪就會令美國放棄機會搞鳩支共
係咪當美國傻鳩

老實講 依條法首先你要有焦土既意志 咁條法先會有效用到
共產黨係你隔黎 有槍有炮 仲想香港有民主?>

人權法一過就會有美軍
所以要等人權法過
好似係咁

共產黨燒撚左香港都唔會益美國啦

唔會架
人權法一過就會一天都光曬
美軍會嚟架
好似係咁

成班傻西以為唔港獨會有出路

人地係攪獨立
況且支唔支持係人地自由

共產黨好好人架，一定會俾普選我地
記住區議會投票

睇撚住人欺凌 冇反應
係咪共犯有冇需要共同反省

笑得

屌得好
人地撐我地，我地撐返人地
依場係自由之戰
係全人類嘅自由之戰呀

咁你覺得我地呢四個月做緊乜
真係五大訴求？
講到尾未又係獨立

共產黨係好人，會拱手相讓香港俾你，好似係咁

加泰已經講左比你聽 就算你有自治權 佢都可以一路扶值D愛西力搞鳩你 家陣收返你自治權 拉晒你班能樣坐十幾碌都仲得

日本個苦行抗爭就個個仆岀嚟話有版你睇唔好重複
加泰中伏就突然唔係樣版
人地仲要公投獨都唔撚獨得
然後我地信雙普選

原來最終個目標唔係爭取緊獨立架

又jer

雙普選呀係
好重要架
血債票償呀

唔係架
佢地只係想撤回逃犯條例唔洗送中之後搵多幾年儲夠錢移民咋
普選都係叫下架咋你估最後冇普選佢地仲會出黎咩

屌原來波台咁撚正

有嗰句 講嗰句

Opening supporting Catalan independence is one thing, protesting against unjust imprisonment and police brutality is kind of another thing.

好多人根本連加泰點解要獨立都未知

人地有晒歷史背書，仲要打過內戰死過人

比人取消自治權

收嗲啦 美國話點就點啦

唔好得罪美國 唔好落美國面

加泰獨立左，都可以加入翻歐盟，只不過而家係脫離西班牙。對歐盟又冇乜衝突🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

雞蛋與高牆
我地永遠都企係雞蛋果邊
即使粉身碎骨

Stand with Catalonia!!!!
Catalonia is not Spain!!!!!

點解會有咁既歷史

同埋似乎加獨被迫到好嚴峻贏唔到？

國際上會覺得我地同LeBron James 一樣咁虛偽

cc台班垃圾真係咪撚撐加泰侮辱左人地

美帝講過唔支持加泰獨立，Hong Kong democracy and human rights act未過參議院，香港人要美帝支援就咪得罪美帝同國際。

仲有，人地加泰一早已經有得公投，香港人仲比自動當選同功能組別撚緊呀。自由民主bb班搞掂自己先啦。

一日未香港冇真民主都未赢，香港人都要抗爭落去

唔小心推左下

美帝講過唔支持加泰獨立，Hong Kong democracy and human rights act未過參議院，香港人要美帝支援就咪得罪美帝同國際。

仲有，人地加泰一早已經有得公投，香港人仲比自動當選同功能組別撚緊呀。自由民主bb班搞掂自己先啦。

一日未香港冇真民主都未赢，香港人都要抗爭落去

屌你老母個臭閪啦，喺波台我就再指撚著你個豬閪腦嚟再屌多獲喇，支持加泰抗爭點解會得罪美國佬啊？唔撚講仲以為加泰人係美國佬敵人嚟啊，用電個柒頭豬西腦讀多幾本書睇多啲新聞先出嚟9up國際政治啦賤種

btw，喺個post見到某幾個傻閪阿狗都係咁嘅心態同當自己好撚識國際關係

不如開個正式post講支持加泰再洗返千幾正評啦，咁先可以帶返個風向
屌post成效存疑

香港人向來功利主義 只不過好識包裝自己
我希望美國唔好再幫香港

黑白是良知根本只係包裝式口號

香港人！反抗！都係

唔暸解果邊既事件，唔知撐唔撐好，樓主會唔會有更多background information可以話我地知

主場之利

Milk屌打你

加泰已經講左比你知 就算你有自治權 統治者依然可以千方豬計玩殘你 家陣仲取消自治權

有沒link

唔得

有冇人對意大利統一有興趣